鼻竇炎好返 但黑眼圈仲喺度 求中醫推介

應該好返 依家無再流鼻水鼻涕
但個眼圈仲喺度

有無啲中醫推介？
即係都會認同同識做中藥美容既

有得醫既話 都醫左熊貓先 樓豬去整容算數啦，就算無熊貓眼 咪又係樣衰

想問你點醫鼻竇炎

一步一步黎嘛

我小三既時候開始睇專科 食藥去到小四
之後好返 但有次感冒 又返發
之後又再食藥 食到小五六
之後嫌煩就無再食

中學都一路流黃綠鼻涕 返學都帶一卷紙巾
後來屋企人帶我返大陸睇
屌 佢成支棉花隊入去
痛到我大喊 之後無再搞
但又好似慢慢無再流

升左yr1 基本上都無再流
所以我都唔肯定係個大陸「醫生」定乜